（有做請自首）最近呢個月有冇食麥當勞

由於麥當勞罷食比較遲，所以只計最近呢個月

有
冇

麥炸雞

冇食年半

原來仲有三個人有食

好似最近有D M記已經由24轉做冇24啦

香港仲有呢間野咩，點解我睇唔到嘅

琴日先食完

利申：外國讀

七月到宜家冇食過發現腸胃好咗

612計起食過三次
一次科隆 食
一次法蘭克福機場 食
一次琉森 食

成年冇食

無食
㩒錯咗正評

食住日本麥當勞覆你

出奇地自己竟然戒到
屋企人買左個氣炸鍋自己炸薯餅
睇下可以撐到幾時

食咗一次 有coupon先食

剛入左左一份早餐慶祝唔洗上班

日日都食

冇食差唔多半年。

狗也不屌，食阿活好過

冇食4年，外國除外

邊間？

mccafe

眼殘正評錯，以為係有罷食正評

自從轉左金拱門就冇食

初二9點放工破左戒
成條街得麥當勞開

咩叫金拱門罷食比較遲，唔交cctv嗰下已經開始罷啦喎

六月開始冇食
吉野家都係

已暫緩罷食直至麥當勞撤回扭扭薯條

Dllm

入去食二手飯計唔計?

由六月起冇食過

下次又會有新借口

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

SARS 時期CDC 對N95 同防毒面具嘅指引
（僅供參考！WARS 嘅傳染性係SARS 嘅一倍以上！！！！）

有....幫襯佢自動斟水機，
然後坐係度同fd吹水打機
同去廁所

如果佢重推JER軍漢堡我應該會破戒

有呀

係日本食左2次

On9先食
上大陸班窮廢老日日食
風險高撚到

食咗吉野家，元氣

你去死啦咁，食紅店，我屌你老母死全家 垃圾港豬

年初一至三，無奈地去食

6月到而家都冇食呀

半年冇食

成日想去食新年有儍餅個包，不過都忍到，扑野家由撕紙狗事件開始冇食，牡丹樓就應該8月開始

個陣仲諗係英國食乜m記 點知返黎反而無得食

1月1食過全日早餐

舊年到宜家冇食過

想食豬柳強老麥以外邊度仲有得食

每天都吃麥克雞塊套餐

無食 想食包就食mos burger

好想食，但死都忍住唔食
我未到冇錢食飯都唔會食金拱門

無食

冇

朝早太趕食過兩三次

食咗兩次 不過係大陸深圳吃
而家仲發熱係深圳休息緊

6月之後冇幫襯過老麥
我好撚掛住脆香雞翼啊

香港冇食 翻到外國都冇食 應該慣左唔食

癡線 一半人有食

成班垃圾

無食好耐
由cctv單野開始罷食

麥炸雞好juicy

難食到仆街

無，無食幾個月

英國m記好難食或者係唔啱口味

Big mac姐

冇食。

吉野家都食過

帶住口罩唔驚比人影大頭

無

7個月

唔講政治，而家去食係好危險
又要用手，又多人，啲地牢通風又差

冇食一年

脆香雞翼點樣戒

屋企人做pt拎返黎食算唔算

唔算啦

竟然有咁多人

👎以前每周二次，連大可樂，為期2年，巳停3個月去養病

已經耐都唔記得幾耐冇食，總之舊年六月之後就一定冇食過。

剛剛吃了12蚊豬柳蛋漢堡!!!!

冇
諗起手足係M記比人打食唔落

自從有左個氣炸鍋，都係去超市買急凍炸野返去食，唔撚使食垃圾麥記

cp雞膇

成日見到有啲後生拎住m記外賣
係咪以為戴咗口罩無人認得就買

無，聞到都想嘔。
無食幾個月，人都健康埋

麥炸雞世界no.1

無了
利申 以前2.3日就食一次

成日食 隻炸雞幾掂
大家無口福了

食咗玉子

好食嗎

年年都係呢隻味架啦